（學術研究）嗱閪有閪味 咁波到底有冇波味呢？

正皮：波真係會有陣味
負皮：汗味就汗味啦

波係有陣奶味 好好索